其實告44個係狗共放風

如果反擊大就告幾個
無人理就全部玩完

林鄭賤婦好叻玩呢招